有時真係好佩服啲AV男優

比著係我屌條咁正嘅女
一定不出10分鐘就冇戲睇
所以男優其實都係辛苦工黎

咁樓主你都幾渣
我哋連登仔平均三四個鐘以上

屌一條女沉一次船

屌正女都叫辛苦屌怪獸嗰啲叫咩

藤浦惠咁正
連登仔捱到兩三分鐘都偷笑啦

屌閪最忌放感情
當係你仇家咁屌死佢就得

磨牙

嘩屌 真係辛苦工黎

每拍一次就犧牲一個AV男優

嘩屌

有無好介紹啊 ching

身體好好先得